[突發] 莊 正 岀 左 新 歌 點 解 冇 人 講

開頭好似黨鐵既緊急廣播mixing
之後仲有陳妹妹段尖沙咀中TG時所講既說話

仲唔快啲支持手足！
推動黃色音樂圈

推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

Push

已買
推！

希望大家唔好齋聽算
比錢幫襯好重要

iTunes 已買

我喺廣東歌個post有講
多謝巴打開post 一齊推

唔中意就唔中意架啦
佢黃又點姐

過主啦引戰狗

有冇諗過佢公開話自己黃係因為自己都無人氣先博一博反陣咋

躝啦引戰狗，咁你要唔要公開你老母

算唔算trap music...

無諗過

人都比人拉埋都公開黃搶fo

push

起完你底就知道你係on撚尻

你都岸尻
人地本身簽左Sony music
比狗拉左
為左唔好連累公司就解約
本身入大公司大好前途會唔會為左紅岀名扮黃搏拉呀

一個鐘說播緊

可唔可以唔好濫用突發呢個詞

岩岩岀

加油!

解約轉獨立 條路一定好難行
手足一定要撐！
同埋 好似聽晚11點岀MV

係呀

扮? 我真係唔信假手足會咁講
暴動罪講緊10年呀

我唔一定係啱，但我選擇相信人係有良知

請問聽左會唔會喊 想收工先聽

佢聽日好似上民間集會團隊做網上打氣

[行動post 推上熱門] 星期六 831 半周年網上集會 一齊支持被捕手足

坐左幾耐？ 小人之心度君子之腹

今晚903最後一集一個鍾說有播
係收音機聽完就見到呢個post

最後有班好低沈既聲音唱約定再相見,成個事好有畫面呀

簽咗大唱片公司5年 先等到第一個出歌機會 你話佢會唔會為咗宣傳搏拉 而且暴動罪講緊一坐坐幾年 出黎都冇人記得佢啦 仲宣傳

推 好好聽

聽

冇咗…

Apple iTunes 排14

Apple Spotify KKBOX有

佢都幾靚仔
G持佢個家居風

還好 唔係太沉重嗰種催淚音樂
但最後有彥霖把聲

push!

youtube條片唔work

留名一陣聽

好正呢個style

彥霖

Tui

啱

另外開post la

推呀

睇厭呢類道德勒索呃like post

大家記得上kkbox, spotify聽呀！！
同時subscribe莊正channel, 今晚出MV呀！

睇到，但唔知點解load咗陣

支持莊正！ 大家聽多啲，佢先會有收入架！

自己聽之餘，要share埋俾身邊人，撐起黃色音樂會圈

先唔講黃唔黃既問題

首歌本身就好高汁
聽到想喊

無人講咪你講囉

Hi 莊正

點你老母解咩點解

D藍絲成日唔搵原因

好聽

一定要入kkbox spotify moov聽呀
youtube一定要上official莊正channel呀！

個封面個細路好似川尻早人

莊正我知你有上連登

Pish

唔係道德勒索
人地而家轉咗獨立，曝光率必然低好多，所有嘢都要自己一腳踢
音樂呢家嘢好主觀，你唔啱聽唔緊要，既然佢係手足，當幫個忙宣傳下俾其他可能鍾意聽嘅人ok？

已經loop咗成個鐘

No offence
一開始似trap beat drum 都唔錯
但佢一開聲唱就好普通 把聲唔好聽
咬字似唱k咁唔正

唔好情緒勒索我
我只係音樂上評論佢

認同

831

g持手足

咁你去俾人濫捕俾人告暴動囉 你實紅撚到你老母都唔認得你啦P牌狗

除咗咬字可以再改善一下，其他都收貨，作曲編曲都幾估唔到咁正，希望莊正加油

拉 呢一刻太子站重要

佢俾狗拉咗先揚咗咋喎，之前冇主動公開話自己黃

唔洗對呢d人咁認真

kkbox都有
好正呀

幾好聽。

Push 好聽

其實首歌真係唔差 style仲幾岩我口味
但真係要搞搞d咬字聽左幾次先聽慣少少

好好聽

加油手足！

入去擦下view sin

但一聽到 d 噹噹噹個人就好tense 好唔舒服

張cover畫幾靚

推 721 831

第一

Pin this la

Lm

好耐無聽廣東歌聽到流左淚

我都係
會肚痛

Lo-fi味

推啊！

大家comment like share佢首新歌

記得去Itune買佢首歌

連登仔批鬥緊偽黃，對呢d無興趣

偽你老母
比人告暴動呀 偽

推撐手足

睇清楚我講咩先

以餐廳計佢同一間伏既黃店冇咩分別
要食我會去返好食既
至於佢，我支持佢繼續努力啦

柒左
Sorry ching

help u push

46分鍾開始有莊B ...唱will (not) see you soon , LIVE acoustic version好正呀!!
【831半周年】網上直播紀念集會

大家入去推view啦！

Comment
Like
Share

大家可以去itunes俾6蚊買埋首歌 好少錢 支持下啦！

唔熟
幫手推完再聽

第一次買iTunes
話6蚊但SMS話收8蚊係咪正常？

推 itunes已買 順便買埋佢上一首歌

推！

推！！！！

推
.